台灣青年炒車跌落15米深山谷 剛好跌落一張舊床褥上保命

奇蹟 墜15米 跌廢床墊保命 騎士過彎失控 僅輕微骨折

【王智勇╱嘉義報導】高雄一名19歲程姓大學生前天和同學騎機車到嘉義遊玩，一行4人經過嘉義縣中埔鄉台三線幽谷橋附近一處彎道時，騎在最後面的程男突失控，摔落15米深的溪谷，幸運的是，他剛好墜落在一塊廢棄床墊上，撿回一命。搶救的警消說「他真是命大！」

警方表示，前天下午5時許，接獲報案指有人掉落在澐水溪幽谷橋下，趕到後見一男子摔落15公尺深溪谷，人躺在河床石頭上，一旁有一塊廢棄的床墊，男子右腳膝蓋流血受傷；警消出動吊臂搶救，1個多小時後將人吊掛到橋上，經送醫檢查，有骨盆腔輕微骨折及腦震盪現象，生命跡象穩定，現住院治療。

命不該絕

痴線

天將降大任於斯人也

Natural selection failed